星期日返工打氣區😞

返六日唔撚易

橙

😭😭

幾時先放假

吾會有假放

其他人死拎晒牙

番工

抵死

啱啱瞓醒放工

😭

啱啱放完假返工

今日返兼職

打你老尾，星期六返=做狗

星期日返=垃圾

樓主兩樣都係

屌你老母米六

臭雞收嗲啦

淨返星期六日既狗垃圾留名

屌 今日ot呀

橙
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

一至五返全職
星期日返pt

橙得過你a0咩

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

一日返十五個鐘呀！！！！！！！！！

又笑瓏狗